連登有冇反社會人士?

士人會社

社會嘅錯

成個連登都係架啦

反黑社會人士